依幾日比大陸文代入侵？

咁撚多拉既
我以前整係係大陸網見過拉黑依個字
香港應該講開block/扑？

ching 幾耐無上連登

我個人都冇乜文代

Push=推 pull=拉
大你老味陸 支那呀

拉呢個post
推同拉都未知

拉......

5毛就block, 拉post就推post相反，關大陸文化撚事。

Amazon買啦，支持狗源正仆街

應該日日有上
但近排先留意到有人打依隻字

日本文化呀

line

個個post我就唔解釋
純粹想整個狗源話題提醒d人
利申岩岩去左電玩直銷買水

拉依個post我唔係好睇得明
姐係整沉佢？

你係咪坐完監 岩岩放出黎？
拉

日日有上 近排先留意到

P牌都知
變左死老野

拉 = 用不推文回覆拉底個手Post熱度 如果個個都用就算點屌都唔會上返第一頁 同上熱門